未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（366）

最後一小時投票！

誰人愛我這種孤兒仔

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

有冇人做我嘅公主

回憶這理想不夠理想

冇既一陣再問

支助一蚊換洗衣機

資

有冇用下交友app 咁呀。正正經經揾返個喇

70%

精神上支持，加油

30000000000000

魔廚神聖

支
比邊個

咩名嚟

勁名

識到雞

下一個comment打番 資字了
比楚姐
佢部洗衣機會嘔水出黎

我見到
你點知的

你之前係post都有講過啦
不過好耐之前了

夾錢買m巾俾佢索水

試下唔好咁好記性

我冇印象

我係吸濕大笨象

你都要記得佢講過既一字一句
對佢好d啊

禾刀想

歲月靜好

有次佢沖完涼出黎 之後就話仆街大獲
個個問佢咩事
佢話洗衣機嘔水 水浸哂
仲要嘔左兩獲
佢係咁去水

可能一沖完涼就搞呢獲野 仲搞到自己焗親 暈暈地

建議你睇番哂咁多個post先

即刻睇

如果你地買盾我地可以換寵

嘩

要提先識做 要扣分 睇番哂就可以加番分

唔買啦
留錢幫佢裝修啦

養唔起就俾我養啦

訓醒

Mama

媽咪

我都笑左

都係一個識人既途徑嚟姐

cmb 好似ok?
利申，傾開果啲都正正常常。只不過係夾唔夾架姐。之前靠cmb 認識過幾個女仔，傾計ok，但約出嚟講啲話題就唔係好夾，都冇再繼續 lu

做咩事

想屌cmb d 女

飯飯

美女

好好聽

銘兄

咩

楚

邊個

你個名

新人留名

其實我係CMB打手

嗱，屌呢就係人人都想架喇。但係我想揾個相處到，一齊快樂，一齊分享，一齊扶持既人 可惜暫時未見到有

個洗衣機仲要係新買

上去幫佢整，機會來了飛雲

懶訓豬

不了
我已經有羊羊

後日又可以同佢去街街
佢今朝好早去咗投票好抵讚

會唔會爆炸

我

交友app
不了

糖b

....

知咩料啦

頂！原來玩狼人要討論架

結果搵唔搵到人陪？

要啊

LOL -1

我訓了 88

每次討論時間都9up再9揀

有冇人打LOL 差一個

未監票喎清

係咪好耐無見過我呢

無乜用過交友apps 無咩經驗 成日覺得上網識得嘅人都係唔係想搵男女朋友關係

掛住打LOL

其實好耐無打啦

邏輯

我都係 心郁郁想識人
但覺得嗰度識冇咩安全感

網上交友的確係危險，因為三唔識七，你無途徑去fc 對方係個點既人，come from 咩background。現實中朋友介紹既話，你起碼有個共同朋友去了解，又或者有啲活動畀大家去了解。
不過app又唔係識唔到正經人家既，係少既，同埋要帶眼識人

無啊
自己9 hea

agree

咁慘

飲完中藥 連我都話苦

識我

就算係男仔識女仔都係咁話

食屎今目乜都無做過

上交友app= 雞/sales/騙徒

淨係好眼瞓

好

俾10/10你

Bb

都有少數係現實難識人結果用app嘅

hugo1991

我黎幫下手

巧悶喔

真係
瞓唔夠就唔想做嘢
但係聽日要開始温書了

有啲想搵仔仔吹簫

我宜家攤緊想做嘢但係無力
啲deadline s 湧緊嚟

琴晚入過黎 認唔認得me

唔好咁癲啦

報到

早啲瞓 聽朝起身做嘢

醉咗？

問下大家

做人唔好太清醒

早啲瞓啦

唔係完晒sem咩

會同我愛既一齊 然後好辛苦 最後分手

Email 日日有deadline

變晒assignments

咁癲架咩

點睇得出佢愛少過你

完全唔想做 殺左我 感謝

係正常

因為佢會成日消失 好似冇拍過拖咁

心跳突然勁快 跳咗成五分鐘

唔會有架

咁係佢可能有第二個姐

佢心入面係有 所以都應該冇愛過我

見到邊個靚女

我？

個天可能想同我開下玩笑

pmed

圖？

晚上好呀！

Will me die

Hihi

Hello

展開激情對話

幻想總是美好

係咁流汗，好辛苦

咩事？

我都試過係咁...一日未瞓低 一日都係無事

Nono

因為你食慣宵夜

今晚唔食 晏晝食多咗 飽飽地

加油呀

依家到我肚餓，屋企又冇野食

忍一忍 就瞓得 就聽朝

應該點緊

會餓死

ok la
行下諗下嘢

邊有咁快

你預兩點開始有

loveu濛豬

啲女人好古惑㗎！

tc菘士

真
好想吹爆佢

好似我咁 蛇蠍美人

做麼

阿星

唔古惑冇人鍾意架

hi

無咁快啦！

想cow你

小傳奇BB

我想搵人傾下計好過自己諗

啱先以為自己就咁咗屋企又冇人

你個名好正
想食

排隊 你企德伯後面

唔比

之前都試過 個腦諗緊我係唔係就咁就玩完

同我傾下

冇得唔俾

我成日都以為自己要死

yamade ~ hajima~

又搞牙德！

好緊張

深潛上水

依個世界太多人想cow我

濛豬生日快樂

想睇

今日生日？

唔係

試新icon only

chiu

啊

好撚肚餓呀

好悶

不要~

極端侮辱 我先唔咁做 哼

tg？

冇事了

埋bb埋bb

善善

好彩仲有人記得我

哨仔

埋b

我做你隻狗就得

我都想cow

連仔生日快樂

終於上水啦你

可以呀

其實本身諗住深潛費時mon

其實好似已經過左

你係資深院友

加油呀你

又cow

攬

傻仔

生日快樂

唔要

細佬做乜話我傻仔

我都潛咗差唔多200個po

潛。讀書去。我愛學習。

得閒探下我

太掛你

你咪隔離病床

真潛！

爭咩吖，一齊cow咪得囉

屌 瞓撚咗成日

豬啊？

又有開心嘢？

我16年26號申請的

去跑步先

係呀

都算係

葡萄

Jeng

你又可以通宵了

岩岩跑完 爽

加油

Bad

你留我留？

少食

早點睡啦你

我一陣都跑

一陣係幾點
我試過2點去跑 一個人都冇好正

食完飯就去⋯
半夜兩點？我未試過咁夜跑

日日都通緊

好撚緊張

一次一個 永不落空

燒山好野

有冇人死圖

咁夜食飯？？？？
放左工食左個宵先去跑 試過一次咁大把

我愛lihkg

咁夜小心啲呀

靚女絲

早抖tc

接住

我都係

依家唔會啦

個時死都唔肯過黎

Hi all

我係因為無左HKG+先過黎

Hi

我個時gfriend post傾左好耐 搬唔搬屋

跑完

一定好fit

算快 叻仔

大家好

半裸跑超正

我開果個吹水post都傾左好耐轉唔轉
最後好多人轉左但搵唔返 我又廢事再開返

下年立會有冇得投票？

以前吹水post正定而家正

跑得咁快既衰鬼

料妹

排骨仔

好想跑返10k

梗係依家啦
我以前個吹水post淨係開深夜架咋

跑唔到一粒鐘內唔好見我

老啦 比上年慢咗好多

我5k要40min 行都快過我

5k之前可以24分鍾跑完

夠18就得定係點？

好勁呀 好想幫你奶腳

埋哥

留名

唔勁 肯keep住跑你都得

有咩秘技傳授比小妹

我記得嗰日係特別唔開心先跑到10k

我鳩跑 無控制自己呼吸 尖腳落地嗰啲野

聽日去睇安眠醫生

我都係想開心啲先去跑步

訓唔到覺？

最好搵人陪你跑同跑多啲

有冇睇失蹤

我都係聽日睇

跑緊步咩都唔會諗 係開心啲

！

你地咁跑得

電影黎

通常自己跑 但抵受唔住大腿太攰就會放棄

睇埋護士添

你睇幾點

唯一玩得叻嘅運動

你睇咗未？

乜鬼野啊

頂sor 柒咗
呢排冇留意有咩戲睇

同佢？

我唔肯

冇人同我睇

開頭我會搵fd跑 呢家自己想跑就去跑
有人帶住跑無咁易放棄

好睇㗎？

諗住跑完攰啲可以早啲訓 但都係訓唔到

唉 頂

我同你睇
真心

恐怖片 閃靈續集

餃餃我餓了

睇完醫生咪見護士

你單拖咩？

我啲fd全部都唔郁架

餃姐上水了！

我唔會笑你架

閃靈我反而無睇

有啲柒

21:45朗豪坊

食羊肉

唔係
聽日睇完再同你睇

出完街街

唔準咸咸濕濕咁既衰樣

郁多啲

垃圾學校真係好撚仆街

上個禮拜射左tg係學校附近
真係好撚近
今日二噁英含量仲超撚曬標
個撚個返學都被吸入
有咩方法可以要求學校解決問題
又話保障學生安全
報傳媒得唔得

睇咁夜我第日會返唔到工

唔洗啦傻豬

冇笑出聲 還可以

早講ma 同你睇

重口味

會

唔該哂

我睇過啲新聞話夜晚跑步會令個人仲精神

我無所謂
鬼片嘅話

帶豬嘴返學啦

我諗我太緊張

唔郁多啲 一到中年就會好易肥

著少幾件衫

Why nervous?

未到關家姐嗰種柒

10點跑完 救命咁我唔洗訓

但要小心狗狗搜身

多謝哂

腦魔個樣不知幾正直

廿頭開始肥緊

我開咗風扇，好咗可多

老師又要記過了

開窗

好多

我都想講

有呀，我仲聽到附近票站嘅歡呼聲

腦魔明明就係扮豬食老虎樣

射波

仲忍唔到口成日食宵夜

唔洗客氣

我肥到68kg

留係度推post 扮下老屎忽

早訓就戒到

何君堯收皮

我唔係香港啊

腦魔個樣係真心蠢 唔係扮

一落車就嘔。。

男仔68應該唔算肥啦

我諗

我都會

間唔中洗腦魔出黎護眼

早訓咪冇得同你地吹水 唔制

正

本身62kg 呢排食多咗宵夜做小咗運動

好少落街跑 淨係用跑步機

Why

暈車浪

跑慣機會跑唔慣街

聽講連登有人要找數

唔怪得之 咁你去跑未

我就係跑唔慣街

快啲返屋企瞓覺呀 聽日返晏？

同你似唔似先

咁可以遲少少訓

去跑住運動場先

預祝下囉

夜晚最多飲奶

似 我個樣好呆

寄望愈高失望愈高

運動場好多阿伯

我58 真肥求救

邊區

你點食野

好高？

幾高

好鬼慢 阻住哂

街正啲喎 望住啲高尚住宅好正
住唔到都望下

我76係咪想隻揪

啱啱返工唔係咁好

我跑海皮

我會跑到啲肌肉好痕冇曬力收皮

點高尚法

我嗰區無乜人跑

你話咩咪咩囉

幾高先

我反而好少食

178

我60。。

班仆街學校好撚仆街

聽日再上水
大家早唞

你咁可愛 怕咩

我連夜晚果餐都食好少

粒u

Always

我戒緊

臨尾用盡全力跑 超正

試下食清淡啲

短跑就得 長跑冇耐性

咁高76kg都正常呀

早抖

都正

真

記飽佢啦冇人理架 我都後悔以前冇乜遲到 失敗

早抖 take care

唔餓咩

柔柔公主

你鐘意肥仔

子子

Deedee

你話係咪係囉

你半夜肚餓咪食條蕉 OR 乳酪之類 飲杯奶都得

姐姐

咁難得大駕光臨嘅？

冇咁既堅持 所以肥抵死

試下長跑臨尾爆 好爽

怕你唔要我

叔叔

未到臨尾已經冇全力

不過我講出黎 都唔會有人信

料料

你講乜嘢

唔洗驚

你bad bad

姨姨

有幾肥

咁就啱喇

唔會架 跑得長跑實有力爆

你叫姨姨做姐姐
我咪叫你做叔叔囉

之後肌肉痛三日

Good good

畢畢

下咁佢答你可以啊？好搞笑
如果人地問我會驚

要觀察下

獨仔

跑慣就唔會肌肉酸痛

我信你 唔好唔開心 笑返乖乖

即刻有電話入 走先

58 下半身肥 好嬲

真係幾搞笑

佢會悒頭之後畀我meet

好呀

夜晚跑完 依家開始準備痛了

真係信 唔好呃我喎

咁點解會未得米

你幾耐無做運動

咪係

我而家2個大過
日日都瞓晏啲
遲撚曬到

浸熱水

點會呃你呢咸濕仔

佢蠢

又真係唔係扮架喎

突然有事 走先
下次再約啦銘銘

因為佢平時覆我好慢同有啲hea

四個月 最近先重拾心情

死料妹

咸濕仔咩意思

太純 梳囉

依啲先醒目 比心機考dse就真既

做完assignment yeahhhhhhh

下次=無

係床唔想郁

純得濟就係蠢

我大你一年咋

係
但係遲下考消防要睇中六張成績表
點算好

又真喎

真㗎喎

埋埋叔叔

可能扮哂野姐 不過我鍾意會狗衝

咁按下隻腳

杜生套深夜總是餓啲女好正

我認

你聽多啲嘢你就知道了

你中六嗱？
想考消防咁你仲遲到比人記過

下次又唔知同佢幾時先見
有時佢hea覆同勁遲先覆我 我會覺得係咪自己太煩

嬲 bye

醉曖端兒

不過都有好處嘅

係耐覆到 懷疑自己係咪太煩

學下咸濕仔先溝到女

蠢蠢的

唔識把握機會

例如呢

唔好嬲啦

邊度有得學

但佢點hea法先 不過通常覺得人地唔鍾意就真係冇
鍾意既點都會表現出黎

好野 有得溝女

識返啲純嘅女仔囉

咁我叫咩

因為曾經失敗過

乖過埋仔

駁唔到

埋埋

銘銘記住 失敗乃成功之母

覆你 好/唔好/遲啲先

我圈子無女仔朋友

何已完

把握現在

蠢過隻豬

我曳咩

緊係

乖啦

識囉

嗰陣sad到癲

再失敗唔知要用幾耐先move on到

好洩

邊度可以識 除咗用app

做咩

咁又真係冇喇 想傾自己會搵話題啦
更何況你咁多嗲點會冇野講

Move on完繼續識

等陣比粒糖你！

興趣班個啲？

你約完一個又一個喎聽講

多謝姨姨

呢個笑咗

咁算

唉

網上唔同真人
我超內向同被動

講下日常生活嘅嘢呀嘛

我發現sad上黎吹水就好開心 我唔走喇

你都想要？

嗰陣用咗兩個月先move on到

曳呀嘛

輕鬆啦 我努力move on緊

今朝先話好大信心

我都好憎用app

興趣班無野想學

其實有咩興趣班

歪啊

垃圾先用app

用app識架

咁學校囉

好大信心會輸

我會問佢食咗飯未 做緊啲咩

今年佢失去咗好多野

死喇 完全睇唔出
你似好多野講 我就睇人既

Erh其實我都唔知
影相 整嘢食個啲？

我一sad就狂飲酒

開心豬

我都係 唔敢講野

其實我都係

我今日岩岩兩個月 仲sad緊點搞

仲同人講good luck to you

肚痛

屌

一啲都唔輕鬆

好想學影相

原來今日係兩個月了 分手

睇住佢輸真係好爽

慢慢嚟

讀工程 全仔仔

App個啲好多都漁翁撒網 佢地世界太大點會想拍拖喎

有請小鳳姐

學啦

咁易畀你睇穿咩

垃圾銘銘

咁呀...我都唔知喎...

內向好可愛

又正喎 有啲想返coffee shop不過咩都唔識應該冇人請

想要女？呢到咁多，揀一個囉

中六嗱

唔好比人困住一世

用APP識個垃圾程度等同於係街抄牌 都係垃圾

係咪太悶啊

程美段正啲

多謝

正常嘅 每個人放低一個人嘅時間都唔同

我同內向講咋

我飲半枝apple cider就收皮

佢有冇問返你

咁你要變番乖

你又係？ 唔似既都

Wtf

咪我囉

咁咪要學你用兩年 唔制

我唔乖咩

想快啲完 唔想唔開心

啱啱識係
識耐咗就唔係

比我快啲得唔得先

有新一個就好快放低

講姐 你估真係咩
之前喊到癲

都要睇下遇到咩人嘅

喂 我都係 係咪你黎架衰人

得得得你可愛

梳囉 我今日就去垃圾堆瞓

為你默哀

唔通要轉hehe

want drink drink kui

錢呢

你帽我呀仆街

揀你啦就

咁上網學住先

你飲得咩

認同
就算真人都唔代表真心架

I can drink apple cider and beer !

咁我哋又係共同興趣 唔知講咩好

沖都未識 你係邊度報 想學

內向毒撚

Oh you are good

4支都未醉 但個胃唔畀我再飲

mai b you good too . me ho drink duk

咁咪好叻

of cuz.

無 基本上都係我主動text佢

冇新一個

唔想搵水泡 好慘

same
熟咗超多野講

好難搵到岩

對唔住囉
不過我都咁上下

巧吸引喎

Drink兩drink就訓著左

咁你放咩唔低

容唔容易放低 係睇下愛得深唔深

分散下注意力都幾好

訓唔著好有用

唔準扮野

叻仔喎

你點G架

Jed

我醉醉地就會開始訓教

j me ?

以後不了

叻菜菜

Love u

Molamola

飲啤酒能我快D瞓

咁我地咪熟左

多謝陣陣

其實我絲嚟

我比人半帽 唉

做咩笑人

唔好意思 我有男朋友 你揀過第個

仲要佢地可能同一時間同幾個傾緊
就算一齊到 都會驚佢同其他人傾 太煩了

高呢

可以進入嗎

衰囉 淨係識笑

假 唔想搵水泡

會酸痛到訓唔到

不能

毒撚無人信

那你不是我要的絲

163 就咁睇唔肥 望到啲肉就收皮
押左韻 勁

唔係可能係一定 我識唔少人係PLAYER 我好清楚佢地點樣玩

掛住你
瞓唔著
驚瞓著就會夢到你

飲完塊面易紅

咁你瞓唔著 飲酒咪得囉

Buy你！

柚b

唉～

我一路同你地吹水一路拉緊筋

冇錯 之前試過太精神飲咗apple cider
睡意襲來

跑完了

網上熟 唔代表真人熟

和你拉好冇

有丁絲

依家就係訓唔著 不過我酒精敏感廢事成日飲

早神呀土b

其實唔深 幾個月姐
但仲會諗起佢 妖

會成身好痕？

酒精敏感係會點架想知

下一個啦銘銘

酒精敏感啊

我想叫訓訓

熟咗就變on9了

i你 我兩個月紀念呀 分手

上嚟傾下計先

冇人信架走啦

所以都係不了 寧願自己一個

夢完醒個下先慘

唔係紅先好咩

我有個FD 有3個女朋友 輪流上佢屋企

半枝面紅身紅 點睇

你都唔係識咗我好耐啫

咁都幾好

Me: meme

有冇人監緊票？

同你講早晨咋

唔準灰心架銘銘 希望在明天啊嘛 有得睇戲

唔比我進入即係假絲

又得

跑左幾多

你都係假絲

明明同佢識得幾日 就日日都發夢見到佢
又唔敢太chur搵佢

土B

扮下熟

係，成個人那住那住
今日成日都係咁

係時候公開我日文名：有鳩真絲

一個鐘

所以人都係過客

由面開始紅到落身 之後生粒粒好似比蚊咬咁 好痕的

SJb

i know that feel

正確 加紅

做咩呀～
發生咩事

佢依家都係on9

好怕依啲 對方冇發現咩

我冇事呀 你呢

啋

緊係唔係啦蠢

高手

咁識玩

命𥚃有時終須有 命𥚃無時莫強求

好大件事
不如屌醒吓我等我可以鼓起勇氣

我地可以一齊紀念 正

肚餓食乜好

一見鍾情啊 正野黎
慢慢傾下計先 之後再約下食飯

辛辣麵

認得你了 訓b

熟咗無限話題

上黎傾計 會開心啲

食到冇晒啦前幾日一晚啪一個

渣架

不得了 靚名

我最多都係40分鐘 廢廢的

有村架純在我之下

希望聽日表現無咁毒

岩啊 我有係隔離個過客post吹兩句水

拜

唔識扮

睇得開係好事黎既銘銘

我一見鍾情既都會愛得好深..
傾咗成日然後話瞓啦就完咗
戈刻我都蠢咗話我都要瞓 太攰

練多啲就得了

try下 me lo

開心 埋b

想傾其他野分哂吓注意力

聽日人面紅 係散哂醉

點解世界上要有依啲人

唔準笑me

用今晚既功力表現返出黎

放底一個人有時畀鍾意一個人仲要難

我都好唔飲得多

第二朝搵返佢咪得 話終於訓醒 爽

表面睇得開 內𥚃唔係

冇恆心

佢回我想訓多陣

Go ahead

係

但識得2 3日會唔會太煩太chur

我正垃圾，畏首畏尾

come baby

周圍r水吹 我都係第二日入黎 發現太正

睇黎你係真蠢

有我嘅地方就係好地方

我入過黎吹過幾次水，但好多人都唔同哂

成日忍忍忍

瞓唔撚著

要接受佢成為過客已經好痛苦

真 個陣仲要好清晰咁見到佢個陣

酒？

我第一次飲 身都紅

會唔會嘔

今晚我表現成點

我發夢佢約我出黎，仲要夢中夢

訓醒果種感覺放大幾十倍

起碼肯踏出第一步先 心態好重要

我又忍

嘩訓咁多豬黎架

我都係聽人講咋

佢回攰呀嘛

佢哋成日改名

咁咪隔多幾日先搵佢 反正仲有得見面就得啦

我淨係試過紅到落身 之後有啲痕
但又無粒粒 算唔算係酒精敏感

唔好呃自己

haha我都分唔清了

咁你永遠都係度啦菜菜

所以蠢

你再傷心再痛再掛住佢都係得自己知 而佢都唔會在意你

冇...fd搭fd識咋...
交集得一個朋友..

在這裡等你

你又真係忍

家常便飯

起身咩都唔係 我寧願冇夢過 試過喊醒

我成日心態爆炸

次次都係 好慘又廢

有幾係復合嘅夢醒返

鍾意就放膽 唔好俾自己後悔

頗多嗲唔錯

會更加掛住

想忍朱奶

同連豬一樣蠢

好似虛脫咁

驚中1001，367見

咁難架

網上先係咁

但真係會頂唔順

1001